有無巴打同社會脫節，對所有事零觸覺

興趣狹窄，連毒撚三寶動漫 打機 睇AV我都零興趣，不擅團體活動，怕群體生活
無潮流觸覺，唔追名牌新潮野（直情唔識興D咩）
無政治觸覺（只係知泛民好保皇衰呢D好表面嘅）
對飲食無要求，餐餐老麥譚仔都無所謂，好似無味覺咁
愛情價值觀就係唔結婚唔生仔唔拍拖，唔識去愛人
平時返工放工訓覺返工放工訓覺無限loop，同朋友好少聯繫，不知不覺疏遠
工作上無乜野心，唔想同人爭上位
比人恰都笑笑口，廢事同人嘈，唔會爭取自己的權益同發聲

我都知我唔似地球人，奈何想改變但係好難，有拖延症末期，不知所措

其實好多同巴打一樣嘅人(我指打左工後

身邊好多fd翻左工後一放工就食飯訓
放假都唔想出街想喺屋企休息就好

以前睇劇打機嘅習慣通通無晒

等死

無目標無理想，唔知自己生存為乜，世界如果無左我，太陽照舊升起，地球照樣轉，世界所有人如常生活

除左返工，其餘乜都唔想做

頂唔順咪辭工去旅行囉 有fd係咁

對事物零觸覺 由依家開始改變囉
上fb又好 連登又好 睇多啲新聞（唔一定係政治 娛樂/財政都得）甚至廣告都可以睇
要認真睇 遇到唔明/唔熟既迫自己即刻Google
但唔需要太深入 除非你自己好想知多啲

只要養成一有唔明就Google 既習慣 情況就會改善
起碼你會知身邊發生緊咩事先
Sorry for 1999

利申：以前同你一樣

無積蓄，個個月上繳好多，又要交保險

盡量，多謝 不過我金魚記憶，呢頭睇完轉頭已經失憶

其實可以睇下啲紀錄片
都會有去唔同地方旅行/增廣見聞嘅感覺
巴打對太空有興趣 (憑user name 9估

利申:之前係咁睇air crash investigation 好正

因為自從返工之後
生活都係返工同屋企
根本無時間接觸外界既野
好快就會脱節

同以前返學唔一樣
接觸既都係食同玩，差好遠

唉

同樓主一撚樣情況

其實巴打係懶 咩都唔想了解

你有呢種自覺，都唔係幾脫節啦

返左工同世界脫節？但我又聽過失業會同世界脫節喎

兩個論點有矛盾就要問點解，有冇人解釋到